親中派一敗塗地？國民黨籍台中市市長盧秀燕面臨罷免

繼高雄市長韓國瑜遭發起罷免，台中市長盧秀燕昨(28)也遭公民團體「公民除銹工程」發起罷免，目前已進行第一場的罷免提議書連署

新北市長侯友宜今視察公共運輸防疫工作，媒體追問侯會為韓國瑜及盧秀燕打氣嗎？侯回應，現階段全國民眾一定要團結，齊心面對疫情，「我一定會跟中央合作把防疫工作做好，這是我們最關心的一點。」

國民黨不倒，台灣唔會好

可憐哪！

對政府處理武漢台商回台滿不滿意？

非常滿意 20%
還算滿意 39%
----------------------20+39 = 59%
不太滿意 12%
很不滿意 7%
----------------------12+7 = 19%
沒意見 23%

對政府處理武漢肺炎疫情滿不滿意？

非常滿意 33%
還算滿意 49%
----------------------33+49 = 82%
不太滿意 6%
很不滿意 2%
----------------------6+2 = 8%
沒意見 9%

滿意度較月中再次增加11%、較口罩實名制開始時爆增26%，高達82%民眾滿意

In 民進黨 we 7

高雄人5月就可以令韓總機高票勝出

Friendship hau 國民黨成日批評佢藍皮綠骨 反而冇事

因為佢真係算正正常常
無乜野位比人入到

邊個黎

唔親共就綠骨。？

候友宜啊

kmt得返佢同正常倫算係有手有腳 其他個個甩皮甩骨咁

咁你知而家國民黨幾閪啦

呢條臭閪根本就抵撚死，又話市長換人，空氣換新？

Friendship hau咪侯友宜

馬英九依家行徑同禮義廉無分別

呢條咁嘅盧市市長 之前新年仲當眾跟韓國瑜叫三立做兩立 抵佢仆街啦

講晚安同徐巧芯？

係

直頭政研會lv

呢條友真係投共 當年就係佢力推漢語拼音 搞到台灣冇撚咗WG拼音同通用拼音依家台灣D細路全部變晒JQXZ人

CLS

太細粒零影響力

(TWITTER要人) 肥佬黎被捕單野國際戰線著晒火連登都冇人理

蔡英文有冇推番？

係 主要都係講大粒嘢
巧芯嫁咗人 應該都冇咩用 今屆連立委都冇份玩 有排都上唔到位
萬安就收皮啦 佢早幾日先柒一獲

衰咩

公民除銹工程

係立法院質鳩陳時中？

冇啦 阿扁嗰陣試推通用拼音(漢語拼音嘅減柒版) 極速比馬英狗取消咗 08年開始全面推行
自此台灣冇人記得呢單嘢 佢哋冇我哋咁care語言保護掛可能 加上本身打字用注音 我哋見到支那拼音好反感 個liu qing

其實覺得WG拼音幾有特色，取消咗真係可惜

但我見主流都係用舊式拼法 小朋友都係

我唔記得 不過之前睇眼球央視定咩見佢比人屌 唔記得咩事

好似02之後改咗

有實力驚邊毛

條８婆搞死花博

我睇下先

依家國民黨成班藍絲咁

選立委硬係要派個叛將同支持差佬既八婆
呢兩條友本身係KMT支持者中都極大爭議
輸到仆街而家仲要成班怨婦咁日屌夜屌
仲煩過熱狗

咪算輸得少囉咁都仲有39席

其實係2016輸太多

名可以繼續用 威妥馬

多謝韓國瑜啦

要趁呢一兩年盡清共諜

2年前
禿子 燕子 漢子 好撚威

Who is 漢子?